Welche konkreten Beispiele sehen wir?

Roter Faden zuerst -> wie ist der Ablauf





Welche grossen und wichtigen Kompetenzen sehen wir?

Design-Fragen schon einbringen (Activity Diagram, Klassendiagramm, nicht Struktogram)
Testing (black box)
Code-Review (möglichst früh anfangen!) - auch Code sharen (von anderen Gruppen Code anschauen)
Kompetenzmatrix schon als Vorarbeit.



Gedanken zur Programmiersprache, Tools

Git schon zu Beginn einbringen, im M319
Use-Cases, Activity Diagramme




Blick auf die anderen Module

Für PE: M319 und M122 kombinieren
Testing -> exemplarisches Ausbauen im Test-Modul
